認真問：點解疊字俾人親切，親暱，可愛既感覺？

如題

你的樣子如何，你的疊字也必如何

好撚好笑呀屌你老母

支那先用

雞
雞雞

蛋
蛋蛋

叫父母做：爸爸媽媽？
例如人名：周星馳，星星？
條女做作：我今日跌親呀，個傷口好痛痛？

鳩講幾個例子

糕糕

樓主你都on99
可唔可愛?

因為似小朋友講野🙈

好似幾岩

低能弱智仔都係咁上下講野 就好似樓豬咁

唔好對樓主咁惡惡啦🥺

理性討論

u see #3 矩又小人老母
我算理性

習大大說要看小本本😳😳😳

屌你老母你夠想抱抱啦
唔係等下一世呀落地獄相聚啦你

咁撚黑心 祝你自己受番哂

扮撚晒野

叫開老豆老母/阿爸阿媽，小學雞作文先會寫爸爸媽媽
周星星係人名，周星馳係支那政協
叫條女收皮